罷飲！一芳水果茶！

台灣一芳水果茶官方微博
加盟店罷工會被解約
反對罷工，反對分裂國家
罷飲廢水

但係香港分店

一芳咁難飲 我就唔飲啦

真心好撚難飲

有良心既咪比人秋後算帳

飲過一次 飲左1/4杯已經頂唔順 好撚難飲

罷啦 香港果間又係垃圾代理？

死台狗

今朝見到基新天地嗰間好弓人飲

我已經幫手Po到台灣Ptt

希望佢地俾到壓力（雖然台仔比香港人仲金魚腦）

罷飲

牆頭草，仲仆街
兩邊不是人

開門義賣囉
黑衫八折

喺香港開舖又關大陸咩事
賺香港人錢又屌香港人 on9

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 撤回 6.12 暴動定性
3. 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳
4. 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結
5. 全面落實雙普選

唔明點解咁難飲都仲有人買

On9
8號波點都要走人啦
關咩員工身心事
此地無銀咁
平時對員工好極有限

一芳我屌你老母

你做乜...

師兄
睇清楚啲字先好屌喎。。陣間又沖出黎柒

天仁茗茶今日都有開門

正視聽，香港果間係好